/fbpagescheduler/edit
wes 1. image edit-> load 

twitter editor
wes 1. max char 140
all page
wes 1. timezone load from profile
wes 2. id xss_clean setvalue
3. add required indicator
4. lek durung duwe akun ga iso masuk page add queue dll
5. image upload dir
